林鄭：嚴格執法對付港獨 幼兒起培養「我是中國人」概念

候任行政長官林鄭月娥還有不足兩星期就上任，她接受新華社訪問明確表示，港獨在香港完全沒有出路，政府未來會嚴格執法，尤其要杜絕港獨對少年兒童的侵害，並提出加強國民身分認同，在幼兒階段開始培養「我是中國人」的概念。

林鄭月娥表示，行政長官要向中央政府及香港特區負責，要處理好中央要求和本港實際情況兩者的關係，就要準確地按基本法辦事。

她明確表示，「港獨」在香港完全沒有出路，一國兩制的初心和原意包含了香港是國家不可分離的一部分，並且香港的回歸有利於維護國家的主權、安全和發展利益。林鄭月娥強調，未來特區政府將嚴格依法辦事，所有港獨行為都違反本地法律，必須嚴格執法，又會做好教育工作，向大眾說明港獨對香港繁榮穩定的危害，不能讓港獨傳播，尤其要杜絕對少年兒童的侵害。

林太在訪問中又說，香港情懷和國家觀念沒有衝突，既了解香港歷史、文化、政治及社會發展情況，同時也必須讓他們有國民身分認同。她提出，在幼兒階段就開始培養「我是中國人」的概念；在中小學階段，應將中國歷史納入初中必修科目；學校以外，特區政府則加強讓孩子們接觸更多中國文化，讓香港青年了解國家最新發展。

對於未來5年特區政府的施政目標及期望，林鄭月娥表示，希望為市民提供一個生活滿足感非常高的地方，為青年提供各展所長的機會，讓中年人安居樂業，讓老年人安享晚年，而下屆政府將優先處理土地房屋、教育及經濟結構多元化三方面。

- See more at:

兩個仔係英國讀書 飲英國奶水 唱god save the queen 效忠英女皇
其港香港人仔女就要唱擁護共產黨

香港依家好多人都愛黨愛國啦 下一代仲仆街

叫佢陷家去中國愛國先講啦

支那賤畜育成計劃

文字獄

我們的政府官員拿著外國護照說我們是中國人

佢呢種人先係最愛黨愛國 你睇下全世界既中國人都係要離開中國全家拎住英美奧加既護照再返黎屌鬼

港獨違法 真係痴q左線
十足係清朝 叫反清復明

當港獨係白粉？

而家廿零呢班已經係咁教啦, 最反中國就係呢班人
根本就係中國嘅仆街所作所為, 只會令到年輕人越叫越走

鬼叫你無錢
雖然林鄭都係拎英殖民地政府津貼佢嘅仔女去英國

越讀中史越支持港獨

一朝得志語無倫次

唔係架
中史係咁教大一統思想洗腦

支持香港獨立, 拉我啦on9

夠膽就拉鳩我

讀中史只會反共
並唔會獨立

國民黨史觀

全面洗腦

林鄭當選幫佢抬橋班仆街死撚左去邊

陷家剷啦

有冇問過人地父母
痴左線

其實讀中史多
會越憎中國同中國人
利申 讀左7年

國際學校班細路都要學我是中國人?

南方人讀中原歷史
林鄭唔係南方人
係炎黃子孫 漢人

成日講咩了解 就係越了解先越覺得中國on99 佢地有無了解過點解年青人要咁呀

要求強制所有學生要喺中國「內地」體驗一年
同埋認識中國所有政府部門制度同社會運作

Good point! 是香港政府官員向内地政府官員學野姐。

林鄭月娥丈夫為林兆波博士，育有兩子林節思（Jeremy Lam）、林約希[72]（Josh Lam），林氏和兩子均持有英國國籍。

記者點解唔問下佢啲仔甚至啲孫佢係咩人?

了解左會更討厭支那

咁又點？佢上位遇左啦

打擊港獨陸續有黎

好難聽

真係讀過中史都知中國以前到近代有幾咁腐敗同仆街架啦 仲諗住叫人愛國

全民讀六七暴動,八九六四,文化大革命,三反五反,三年困難時期,
國民黨抗日,共狗黃橋事件偷襲國軍

有人正皮
笑左

英國人叫你愛中國

香港人人心未歸 其實係因為太多港英時期既產物 做中國人不是請吃食飯 不是做文章

要香港人承應自己係中國人

首先廢除英語課堂 全面用普通話 香港所有公司/學校/政府部門要用中文書寫
公安直接接管警察部 警察人工降至城管武警薪酬
取消港幣 全港用人民幣
禁止上Facebook
解散立法會
律師醫生可聘中國律師同醫生
高產/中產要繳更多既稅予黨

最重要既係.... 特首人工無理由高過習伯伯

#曲

成日搵班港豬開刀 一日班高產 中產唔燒到自己唔理

香港細路最撚慘 個教育局幾年就玩改制 當班學生白老鼠 由細到大就填野落你個腦到... 班話事的就送撚哂自己仔女出國 香港教育真係成功

唔怪得曾俊華冇得做

下一代真係
等班港豬家長繼續被洗腦